原來中國近幾年好興一種叫White Monkey既職業

White Monkey顧名思義指由白人所扮演既小丑去取悅中國人
雖然都唔係D咩新鮮事, 不過唔講唔知
原來DeRucci 慕思寢具廣告條鬼佬同個完全產品唔關事
有人仲以為佢係開發者之一
仲要係大陸野,我都差D比佢呃咗 利申:冇買

成件事真係好Pathetic，有人唔做就去做豬Btw，個主持好似幾靚仔咁

屌，唔講唔知

我都被fake，以為歐洲brand

仲有Miniso, Nome 果D 假鳩設計師

我仲心諗：「係都搵個靚女典下床，搵個大叔唔開胃」

好彩做晒功課先買床褥

還好吧

You can’t stop someone sucking China’s dick

c朗 美斯

對鬼佬黎講係pathetic
但對支那人又何嘗唔係(但佢地自己唔會認) 黑心食物黑到要搵個假鬼佬做CEO先會對食物有信心 鬼佬就唔會害支那人但支那人會
同埋崇洋崇到要搵鬼佬/妹model 咁同自認支那人低人一等有咩分別

前幾年買床褥見仲有一隻都係差唔多玩法
EMMAS 好似係呢個名

關我撚事咩咪撚乜鳩中國啲野都po上黎啦無人想知呀屌你老母

Indiegogo 同 Kickstarter 大量呢D White Monkey, 一路叫開Con-Artists, 所以back 呢d startup 既 background search 唔好旨意IGG 同 KS 把關，由backer 自己做番，好似咖咖機兄弟， 一早找人幫手back 就快快達標，再滾大個波，私下refund 比D 媒。

De Rucci 又係，從未聽過，一在香港市場巴士大量廣告，鬼到震

呢個局都經典，片個鬼頭叫自己Leo, Campaigner 又叫 Leo, 囉部Gole1出來扮Prototype, 結果用幾部Gole1 加 條片就呃左千幾萬，White Monkey對外國人都Work

近幾年?